<h2>sin nombre</h2>

*por Germán Cruz*

----------------------------------------------------

También tengo una carpeta de fotos de gatitos pensadas para ti.

[Términos y condiciones](https://twitter.com/intent/tweet?text=uwu)

------

[La lista de mercado](La lista de mercado.html)

[Pequeños pasos, pequeñas victorias](Pequeños pasos, pequeñas victorias.html)

[5% (en progreso)](5%.html)

[*Presentes invisibles*](Presentes invisibles.html)

[*Pausa*](Pausa.html)

*A Tatiana*

